有冇人知個眼罩同布袋彈頭喺邊？

警隊同政府一反常態叫受害者報警，令人懷疑係咪卧底示威者已經喺混亂當中偷走左呢兩件證物，所以先大安旨意叫人報警
有冇人有片睇到呢兩件證物去左邊？

有冇

有人keep

要小心唔好污染證物

太好了

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀